覺唔覺搭船吹吓海風都幾舒服

暈緊船浪開post

渣ga

廢老最中意

圖?

你邊忽正常

船上面d小提琴手拉得好好

小心沉船

你都喺船就有機會

係
不過啲水有少少凍

游水吹風爽d

利申：游緊出公海

小妹咁靚日日都有人沉我船

死臭雞

你ig caption好感性

祝你食野japjap聲

祝人食嘢無聲先陰毒

睇完想搭

宅男先生

我已經冇講啦
咪屌喇

你個名

名係用黎稱呼嘅啫

佢話告喎

俾返姐

告乜？

唔會拎得返

差人先生

送都帽要啦

邊個告比差人先生聽
我告比老師知

多多都要

湯告老師

Join 試當真未？

車頭？

啊tom告老師

up mud 9

佢ac咁多人用
唔洗喇

勁能好笑

人哋請緊女

自己講自己笑

公廁嚟

想識

高登嗰個喎

我裝

港女b都有笑

好似絲打黎

識游學修？

你記錯人

笑點低

想請佢食雞翼

男人咁是但啦